條片入面個女仔係咪達哥扮？

好似

試過搭地鐵見到達哥，想行埋去問佢selfie
點知睇真d 係女人黎，好彩我未出聲

近年上咸網都見到有啲女似達哥